﻿
Et 2 pour le prix d'1, allez c'est parti :

Vous vous asseyez sur la cuvette des WC, vous vous mettez parfaitement à l'aise... 
Vous savez ce qu'il se passe, pas besoin de détailler !
Quelle agréable délivrance !

Et vous tirez la chasse.
